澳門狗最柒既係

喺一個香港論壇話自己係澳門狗
然後問人點解排外

笑一個打風就冇水冇電爛玻璃浸死人既地方都唔得澳門狗好惡

喺澳門高登起乜鳩組笑香港人搞事好撚串架
做乜一打風走過黎lihkg踩場衝出黎柒呀？

揸住本歐盟護照打飛機?
我唔信你喺歐洲國家會生活得好過澳門
打得飛機都係窮撚
有錢到何鴻燊噉晨早搬撚左黎香港喇柒頭

爆玻璃棟野叫環宇天下
係澳門出名數一數二既貴價樓黎
等於香港嘉亨灣咁
而家你明澳門啲有錢佬點解揀香港住啦
班窮撚仲要幫政府護航

有時真係忍唔住笑.jpg

仲有澳門就算自稱係黃絲。撐過佔中既後生仔女
都覺得魚蛋班人係搞事
所以
不用澳門狗呀澳門狗。分得那麼細

揸澳門證既港人收完九千蚊會繼續笑鳩澳門政府
而澳門狗收完九千蚊就當政府中國賭場神咁拜
呢個就係人狗之別。ok?

佢地平時成日笑香港
今次真係欲哭無淚

冇電點上網呀

澳門遇到問題淨係識派錢
但而家斷水斷電我睇你派乜柒

成日自比香港
但一個風球就睇穿哂你地啲基建質素
西灣橋(連接澳門氹仔)下層都可以水浸
後備電又廢

班仆街冚家剷都有今日，我討厭政治，派嗰幾千蚊就塞得住佢地班閪口

賭返兩手先啦

澳門狗話 我地有萄國護照
水浸唔死 刀槍不入
你地班支那畜留係香港等死啦
然後
平時要痴香港forum嚟睇 電視又要睇tvb
出國又要扮香港人 因為三線城市講出嚟冇人識

斷電葡京折墮到閂門呀

有隻澳門狗好激動
喺我每一個comment都負皮
電話舊電慳啲使呀

用完無得差架

1) 入來睇下香港人係點幸災樂禍,
2) 去歐洲係直接排EU條隊, 好似返屋企咁, 扮香港人? 又咪同班拎中國護照既大陸佬一齊排NON-EU, 認香港人高級D? 使唔使開條隊專俾香港人?

知唔知香港有樣野叫bno？

話恥笑澳門狗既香港人一碌鳩打一船狗真係on9
唔通逐個澳門人調查下先笑得呀?
要個個中國人喺香港條街屙過屎先笑得中國人呀?
事實係澳門老中青都覺得香港示威者(就算係泛民)係搞事
而家出事梗係打落水狗

我揸BC, British citizen,好多香港人都有。有資格笑笑鳩你條澳門狗未?

咪就係囉

有電都冇撚用，網都斷鳩埋

仲有
你去澳門高登起底組睇下你班柒頭鄉里點笑香港人咪知囉
唔使下下衝出黎喎

係呀, 你何至楂BC, 仲楂埋法拉利, 好多即係幾多?數據?

咁你澳門又個個揸歐盟護照咩柒頭
香港90年代成邨公務員成功申請
香港人過英國點都有搵食能力
你揸歐盟護照喺非英語國家可以做乜鳩呀柒頭?

葡萄牙文又唔識講

點解啲澳門狗喺連登講句野都有陣柒味既
我已經分唔到語氣柒定logic柒
隔離post仲話forum係科林我屌你老母呀

仲有樣野
澳門人轉數的確冇香港咁快
所以佢地啲argument大家唔好expect咁多

啲澳狗一世居住唔到係葡萄牙但又拎住個國籍嚟打飛機，見到都覺得柒

葡萄牙咪又係歐豬

崔世安話個颱風係53年最勁既
我就話個政府係53年最廢既
唔講咁多
即刻搏咀

依家冇諗過係歐洲做野, 係退休先過去, 西葡個邊消費好低, 呢度層樓租俾人加埋積蓄退休都勉強夠, 如果唔夠, 本身都有CEng UK, 睇下可唔可以用互認, 係個邊呃下飯食咁

平時成日笑鳩香港，今次真係見真章高下立見。

去人地國家住仲唔諗住學人地國家嘅語文
死返去你個澳門狗洞啦

退休先過去?澳門啲垃圾廢老撚適應到咩

個度D屋租好平, 最煩係食個度, 唔係好慣

其實係葡國都好多華人, 同埋有唔少葡國人識講同聽廣東話, 因為佢地好多以前係澳門揾食, 澳門回歸左走返葡國, 所以係個邊講野要小心

仲係個個澳門高登起底組fb page到打緊飛機
笑撚到

所以話澳狗都係弱尻智

兩邊都笑是常識吧

自己做狗就以為全世界都係

唉, 成日狗來狗去冇意思, 最緊要係揾俾條後路俾自己, 就算係英國拎住BC都要有一技之長咁先得

當連登係大陸貼吧

趕佢哋返百度啦好嘛

有無澳門人入嚟回應吓

返到屋企
第一時間梗係開冷氣同差電
再慢慢欣賞澳門斷電新聞
屌你老味澳門黑撚到北韓咁

那有電

嘩澳門狗發達喇
連五毛都企喺你地嗰面呀！
香港人冇掟企喇

好多大愛撚忘記唒班澳狗點吠

建議重溫下澳門乜鳩起底組先
再唔係懶既出面都有大大個post係摟屌澳門狗開既

不用分得那麼細

如果澳門人係反共既香港人會好尊敬你地
但事實係拎嗰九千蚊就屌鳩香港人搞事
你地出事expect我地同情?
不了

出面好多五毛扮大愛撚同啲澳門狗圍爐打飛機

唉，你有葡藉我有bc
好撚叻啊 洗唔洗畀個獎你？
鬥來鬥去jm9

其實我覺得正常澳門人都值得同情下，但真心咩事都踩港到到呢一刻都仲上嚟笑鳩香港個啲就真係不了

嘻 一打風高下立見

你改個咁既名攞景咩

我話自己窮啫，估唔到澳門狗重慘，屎都冇得食！

澳門狗

澳門搞成咁邊有得同香港鬥?
你會唔會太睇得起自己?

連一個屬於自己地方既forum都無,要走過黎Lihkg,D馬交人真係可憐

btw bc對我黎講已經係一個獎
唔使你隻澳門狗再頒

hi
澳門狗關 sir

關蛇罵自己係狗

又中迴力鏢？

關sir值得尊敬